有無人知點解ARKK會跌嘅？

因為佢係公開市場上進行交易

等我入市

你條燈閪

因為你燈鳩佢